東華三院有咩特權同資格可以洗樓乞食?

繼寶血會後 東華三院亦向屬下中學發指引禁校園談港獨

東華甲寅年中學阻學生派港獨傳單 同學被問是否受壓一度落淚

叫人捐錢俾你鋤弱扶強?

東華三院係權貴黎，乜你唔知咩？

依家9成慈善機構都係俾富豪要嚟做形象工程